­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­

5b6M5L6G5b6X5Ye657WQ6KuW77ya54K65L2V55Sf5ZG96KOP57i95pyD5Ye654++5p+Q56iu5LqL5oOF77yM5L6L5aaC5oSf5oOF5LiK6YGH5Yiw57i95piv5LuG6KGX77yb5bel5L2c5LiK6YGH5Yiw55qE5Lq657i95L+C5Ymd5YmK5L2g44CC6YCZ5LiN5piv5LiA5Lu95L2Q6K2J77ya5L2g5bCx5piv5LiA5YCL5b656aCt5b655bC+55qE5aSx5pWX6ICF77yM6ICM5piv5LiA5Lu95o+Q6YaS77yM5L2g6Ka65b6X6Ieq5bex5LuG6KGX5ZeO77yf5L2g6Ka65b6X6Ieq5bex5Ym15L2c55qE5p2x6KW/5pyJ55So6bq877yf5L2g55u45L+h6Ieq5bex6bq877yf44CM5Zug54K655Sf5ZG95Ye654++55qE6YO95piv5YWn5Zyo55qE6Y+h6Z2i77yM5L2g55u45L+h55Sa6bq85bCx5pyD5Ye654++5LuA6bq844CN54S25b6M6KaL5Yiw5pyL5Y+L5pys6JGX6YCZ5YCL5b+D5oWL6L+F6YCf5Zue5oeJ5bel5L2c55qE5LqL5oOF77yM5Lmf5b235b2/57Wm5oiR5YuV5Yqb77yM6KaB55u05o6l55qE6Lef5LuW5YCR6Kqq5LiN77yM6KaB5oqK5oiR55u45L+h55qE5a6M5a6M5pW05pW06Lef5L2i6Kyb77yM5ZSU6IG95ZKp77yM5oiR5YaN6Kyb77yM6Kyb5pKa5Yiw5L2g6IG954K65q2i44CC

54uX6YO96KaB6aOf5Zii77yM5omA5Lul5L2g55So5Lq65ZOL57GM5ZiF6Yyi5Y676aS154uX5aW95q2j5bi45L+C5ZKq77yf

後來得出結論：為何生命裏總會出現某種事情，例如感情上遇到總是仆街；工作上遇到的人總係剝削你。這不是一份佐證：你就是一個徹頭徹尾的失敗者，而是一份提醒，你覺得自己仆街嗎？你覺得自己創作的東西有用麼？你相信自己麼？「因為生命出現的都是內在的鏡面，你相信甚麼就會出現什麼」然後見到朋友本著這個心態迅速回應工作的事情，也彷彿給我動力，要直接的跟他們說不，要把我相信的完完整整跟佢講，唔聽咩，我再講，講撚到你聽為止。

狗都要食嘢，所以你用人哋籌嘅錢去餵狗好正常係咪？

5Zip6K2Y6Kej5a+G55yf5L+C5aW95pKa6YaS6KaBcG9zdOWfi+WHuuWanw==

d2FoIGNvbW1lbnQgbHVpIHBhcmxlciDDp2EgYSBib3VsZXZlcnPDqSBtb24gY29ldXIgd3No

4pahICDDqWNvdXRlciBsZXMgZ2VucyAgCuKWoSAgZMOpYmF0dGUgYXZlYyBldXggCuKWoSAgbGV1ciBodXJsZXIgZGVzc3VzIArimJEKICBkaXJlIG9rIHBvdXIgZ2FnbmVyIGR1IHRlbXBz

做咩

幸運在你手

又邊到copy？

嘩識解密真係好撚醒要post埋出嚟

wah comment lui parler ça a bouleversé mon coeur wsh

□ écouter les gens
□ débatte avec eux
□ leur hurler dessus
☑
dire ok pour gagner du temps

啲死肥仔真係寧舍乞人憎

oudeoouullloojseuodeeuuoukkdudiuhejehujejouhjouh

dkdoeueeuoduhedujijwje eueoohdujeujj
ouuoekoejujejeujeedeeij

bobby

ruuuyheeyeuhhueeeuheuuujeeetuofffoueuuodddjkk

瘦過你啦屌你老母

你識閪我咩最鳩憎人懶熟躝啦

仲要衝出嚟認